# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-28 11:10-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:76
msgid "Invalid authorization header. No credentials provided."
msgstr "인증 헤더가 잘못되었습니다. 제공된 인증 정보가 없습니다."

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:80
msgid ""
"Invalid authorization header. Credentials string should not contain spaces."
msgstr "인증 헤더가 잘못되었습니다. 인증 정보 문자열에 공백이 없어야 합니다."

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:107
msgid "No valid JWK found."
msgstr "유효한 JWK를 찾을 수 없습니다."

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:119
msgid "Signature has expired."
msgstr "서명이 만료되었습니다."

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:121
msgid "Invalid claims."
msgstr "잘못된 클레임입니다."

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:123
msgid "Invalid signature."
msgstr "잘못된 서명입니다."

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:163
msgid "Token expired"
msgstr "토큰 만료됨"

#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:168
#: pinakes/common/auth/keycloak_django/authentication.py:172
msgid "Invalid audience"
msgstr "유효하지 않은 대상"

#: pinakes/common/exception_handler.py:27
msgid "Internal Error"
msgstr "내부 오류"

#: pinakes/common/exception_handler.py:31
msgid "{}. Report to the support team if it is not an user error."
msgstr "{}. 사용자 오류가 아닌 경우 지원 팀에 보고합니다."

#: pinakes/common/exception_handler.py:37
msgid "Unauthorized"
msgstr "승인되지 않음"

#: pinakes/common/image_mixin.py:43
msgid "{} object has no attribute 'icon'."
msgstr "{} 개체에는 'icon' 속성이 없습니다."

#: pinakes/common/image_mixin.py:69
msgid "Icon attribute has been set on {} object (id: {})."
msgstr "{} 개체(id: {})에 icon 속성이 설정되었습니다."

#: pinakes/common/image_mixin.py:95 pinakes/common/image_mixin.py:123
msgid "Icon attribute has not been set on {} object (id: {})."
msgstr "{} 개체(id: {})에 icon 속성이 설정되지 않았습니다."

#: pinakes/common/models/fields.py:14
msgid "An encrypted JSON object"
msgstr "암호화된 JSON 개체"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:23
msgid "General platform configuration."
msgstr "일반 플랫폼 구성."

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:64
msgid "Data on sources"
msgstr "소스의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:89
msgid "Data on service_offerings"
msgstr "service_offerings의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:119
msgid "Data on service_offering_nodes"
msgstr "service_offering_nodes의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:150
msgid "Data on service_instances"
msgstr "service_instances의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:180
msgid "Data on service_inventories"
msgstr "service_inventories의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:209
msgid "Data on portfolios"
msgstr "제품 포트폴리오의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:236
msgid "Data on portfolio_items"
msgstr "portfolio_items의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:267
msgid "Data on orders"
msgstr "주문 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:294
msgid "Data on order_items"
msgstr "order_items의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:328
msgid "Data on approval_requests"
msgstr "approval_requests의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:355
msgid "Data on service_plans"
msgstr "service_plans의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:383
msgid "Data on templates"
msgstr "템플릿의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:407
msgid "Data on workflows"
msgstr "워크플로우 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:434
msgid "Data on requests"
msgstr "요청된 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:469
msgid "Data on actions"
msgstr "작업에 대한 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:495
msgid "Data on tag_links"
msgstr "tag_links의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:522
msgid "Data on groups"
msgstr "그룹의 데이터"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:544
msgid "Counts of orders by products"
msgstr "제품별 주문 수"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:581
msgid "Counts of tags by portfolios"
msgstr "포트폴리오별 태그 수"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:615
msgid "Counts of tags by products"
msgstr "제품별 태그 수"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:649
msgid "Counts of tags by service_intentories"
msgstr "service_intentories별 태그 수"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:683
msgid "Order data by product"
msgstr "제품별 데이터 주문"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:783
msgid "Approval request time spent by group"
msgstr "그룹별 승인 요청 시간"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:8
msgid "Insufficient query parameters"
msgstr "쿼리 매개변수가 충분하지 않습니다"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:13
msgid "Invalid State Transition"
msgstr "잘못된 상태 전환"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:18
msgid "Field cannot be blank"
msgstr "필드는 비워 둘 수 없습니다."

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:23
msgid "Duplicated UUID for approver groups"
msgstr "승인자 그룹의 중복 UUID"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:28
msgid "Group has no approver role"
msgstr "그룹에 승인자 역할이 없습니다"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:33
msgid "Group does not exist"
msgstr "그룹이 존재하지 않습니다"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:38
msgid "There are resource objects linked to the workflow"
msgstr "워크플로에 연결된 리소스 개체가 있습니다."

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:43
msgid "Workflow is in use"
msgstr "워크플로우 사용 중"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:49
msgid "The memo message cannot be blank"
msgstr "메모 정보는 비워 둘 수 없습니다"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:56
msgid "Current request is not pending state"
msgstr "현재 요청이 보류 중 상태가 아닙니다"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:64
msgid "Current request is not started state"
msgstr "현재 요청이 시작 상태가 아닙니다"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:72
msgid "Current request is not in pending state"
msgstr "현재 요청이 보류 중 상태가 아닙니다"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:80
#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:97
msgid "Current request is not in notified state"
msgstr "현재 요청이 알림 상태가 아닙니다"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:85
msgid "Only child level request can be approved"
msgstr "하위 수준 요청만 승인될 수 있습니다."

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:102
msgid "Only child level request can be denied"
msgstr "하위 수준 요청만 거부될 수 있습니다."

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:107
msgid "A reason has to be provided if a request is being denied"
msgstr "요청이 거부되는 경우 이유를 제공해야 합니다."

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:119
msgid "Only root level request can be canceled"
msgstr "root 수준 요청만 취소할 수 있습니다."

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:124
msgid "The request has already finished"
msgstr "요청이 이미 완료되었습니다"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:136
msgid "Current request has already finished"
msgstr "현재 요청이 이미 완료되었습니다"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:140
msgid "Failure reason is missing"
msgstr "실패 이유 누락"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:144
msgid "Only child level request can be flagged error"
msgstr "하위 수준 요청만 오류로 표시될 수 있습니다"

#: pinakes/main/approval/services/email_notification.py:92
msgid "Failed to email group {}"
msgstr "{} 그룹에 이메일 전송을 실패했습니다"

#: pinakes/main/approval/services/update_request.py:19
msgid "Auto-approved"
msgstr "자동 승인됨"

#: pinakes/main/approval/validations.py:58
msgid "Group id {} does not exist"
msgstr "그룹 id {}이/가 존재하지 않습니다"

#: pinakes/main/approval/validations.py:66
msgid "Group {} does not have approver role"
msgstr "그룹 {}에는 승인된 역할이 없습니다"

#: pinakes/main/approval/views.py:186
msgid "Insufficient resource object params: {}"
msgstr "부족한 리소스 개체 매개 변수: {}"

#: pinakes/main/auth/views.py:58
msgid "Logout is not supported with Bearer auth."
msgstr "Bearer 인증에서는 로그 아웃이 지원되지 않습니다."

#: pinakes/main/catalog/exceptions.py:8
msgid "Bad query parameters"
msgstr "잘못된 쿼리 매개변수"

#: pinakes/main/catalog/exceptions.py:13
msgid "Invalid survey"
msgstr "잘못된 설문 조사"

#: pinakes/main/catalog/exceptions.py:18
msgid "Uncancelable Order"
msgstr "취소할 수 없는 주문"

#: pinakes/main/catalog/models.py:190
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: pinakes/main/catalog/models.py:191
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: pinakes/main/catalog/models.py:192
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: pinakes/main/catalog/models.py:193
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: pinakes/main/catalog/models.py:332 pinakes/main/catalog/models.py:419
msgid "Approval Pending"
msgstr "승인 보류 중"

#: pinakes/main/catalog/models.py:333 pinakes/main/catalog/models.py:420
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:334 pinakes/main/catalog/models.py:421
msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:335 pinakes/main/catalog/models.py:422
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:336 pinakes/main/catalog/models.py:423
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:337 pinakes/main/catalog/models.py:424
msgid "Denied"
msgstr "거부됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:338 pinakes/main/catalog/models.py:425
#: pinakes/main/models.py:67
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: pinakes/main/catalog/models.py:339 pinakes/main/catalog/models.py:426
msgid "Ordered"
msgstr "주문됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:549
#, python-format
msgid ""
"Created Approval Request ref: %(approval_request_ref)s. Catalog approval "
"request id: %(approval_request_id)s"
msgstr "생성된 승인 요청 참조: %(approval_request_ref)s. 카탈로그 승인 요청 ID: %(approval_request_id)s"

#: pinakes/main/catalog/models.py:569
msgid "undecided"
msgstr "미정"

#: pinakes/main/catalog/models.py:570
msgid "approved"
msgstr "승인됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:571
msgid "canceled"
msgstr "취소됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:572
msgid "denied"
msgstr "거부됨"

#: pinakes/main/catalog/models.py:573
msgid "failed"
msgstr "실패"

#: pinakes/main/catalog/serializers.py:410
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: pinakes/main/catalog/serializers.py:411
msgid "OrderItem"
msgstr "주문 항목"

#: pinakes/main/catalog/services/cancel_order.py:61
msgid "Order {} is not cancel able in its current state: {}"
msgstr "{} 주문은 현재 상태에서 취소할 수 없습니다: {}"

#: pinakes/main/catalog/services/collect_tag_resources.py:62
msgid "Portfolio item {} does not have related service offering"
msgstr "포트폴리오 항목 {}에는 연결된 서비스가 없습니다"

#: pinakes/main/catalog/services/copy_portfolio_item.py:47
msgid "{} is not order able, and cannot be copied"
msgstr "{}은/는 주문할 수 없고 복사할 수 없습니다"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:31
#, python-format
msgid "Order %(order_id)s has failed"
msgstr "%(order_id)s 주문 실패"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:36
#, python-format
msgid "Order %(order_id)s is completed"
msgstr "%(order_id)s 주문 완료"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:44
msgid "Order Canceled"
msgstr "주문 취소됨"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:48
msgid "Order Failed"
msgstr "주문 실패"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:53
#, python-format
msgid ""
"This order item has failed due to the entire order %(state)s before it ran"
msgstr "이 주문 항목은 실행 전 전체 주문 %(state)s 때문에 실패했습니다."

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order_item.py:34
#, python-format
msgid "Order Item %(id)s is completed"
msgstr "주문 항목 %(id)s 완료"

#: pinakes/main/catalog/services/handle_approval_events.py:76
msgid "Internal Error. Please contact our support team."
msgstr "내부 오류입니다. 지원 팀에 문의하십시오."

#: pinakes/main/catalog/services/handle_approval_events.py:109
#, python-format
msgid "Approval Request finished with status %(state)s"
msgstr "%(state)s 상태로 승인 요청이 완료되었습니다"

#: pinakes/main/catalog/services/handle_approval_events.py:115
#, python-format
msgid "Approval Request finished with status %(state)s and reason %(reason)s"
msgstr "상태 %(state)s 및 이유 %(reason)s로 승인 요청이 완료되었습니다"

#: pinakes/main/catalog/services/provision_order_item.py:30
#, python-format
msgid "Order Item %(id)s is provisioned"
msgstr "주문 항목 %(id)s이/가 프로비저닝되었습니다"

#: pinakes/main/catalog/services/sanitize_parameters.py:42
msgid "parameter {} is required and must have a value"
msgstr "매개 변수 {}은/는 필수이며 값이 있어야 합니다."

#: pinakes/main/catalog/services/start_order.py:21
msgid "Submitting Order for provisioning"
msgstr "프로비저닝을 위한 주문 제출"

#: pinakes/main/catalog/services/start_order_item.py:53
#, python-format
msgid "Submitting Order Item %(item_id)s for provisioning"
msgstr "프로비저닝을 위한 주문 항목 %(item_id)s 제출"

#: pinakes/main/catalog/services/submit_approval_request.py:61
msgid "Failed to submit request to approval for Order {}, error: {}"
msgstr "주문 {}에 대한 승인 요청을 제출하지 못했습니다. 오류: {}"

#: pinakes/main/catalog/services/validate_order_item.py:45
msgid ""
"The underlying survey on product {} in the portfolio {} has been changed and "
"is no longer valid, please contact an administrator to reset it."
msgstr "포트폴리오 {}의 제품 {}에 대한 기본 설문조사가 변경되어 더 이상 유효하지 않습니다. 재설정하려면 관리자에게 문의하십시오."

#: pinakes/main/catalog/views.py:521
msgid "Order {} does not have related order items"
msgstr "주문 {}에는 연결된 주문 항목이 없습니다."

#: pinakes/main/catalog/views.py:531
#, python-format
msgid "Computed tags for order %(order_id)d: %(tag_resources)s"
msgstr "%(order_id)d 주문에 대해 계산된 태그: %(tag_resources)s"

#: pinakes/main/inventory/exceptions.py:8
msgid "Refresh already registered"
msgstr "새로 고침이 이미 등록되었습니다"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:50
#, python-format
msgid "%(name)s is unavailable, refresh skipped"
msgstr "%(name)s 사용할 수 없음, 새로 고침 건너뛰기"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:55
#, python-format
msgid "Refresh failed: %(error)s"
msgstr "새로 고침 실패: %(error)s"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:59
msgid "adds"
msgstr "추가"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:60
msgid "deletes"
msgstr "삭제"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:61
msgid "updates"
msgstr "업데이트"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:83
#, python-format
msgid "Service Inventories: %(stats)s;\n"
msgstr "서비스 인벤토리: %(stats)s\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:88
#, python-format
msgid "Job Templates & Workflows: %(soi_stats)s;\n"
msgstr "작업 템플릿 및 워크플로: %(soi_stats)s;\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:93
#, python-format
msgid "Workflow Template Nodes: %(son_stats)s;\n"
msgstr "워크플로 템플릿 노드: %(son_stats)s;\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:97
#, python-format
msgid "Service Plan: %(sp_stats)s;\n"
msgstr "서비스 계획: %(sp_stats)s\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:102
msgid "Nothing to update"
msgstr "업데이트할 내용 없음"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:125
#, python-format
msgid ""
"Source cannot be changed to url %(new_url)s uuid %(new_install_uuid)s, "
"currently bound to url %(url)s with uuid %(install_uuid)s"
msgstr "소스를 URL %(new_url)s uuid %(new_install_uuid)s로 변경할 수 없으며, 현재 UUID %(install_uuid)s로 URL %(url)s에 바인딩되어 있습니다."

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:131
#, python-format
msgid "Error: %(error)s"
msgstr "오류: %(error)s"

#: pinakes/main/inventory/services/collect_inventory_tags.py:38
msgid "ServiceOffering object {} not found"
msgstr "서비스 제공 개체 {}을/를 찾을 수 없습니다"

#: pinakes/main/inventory/services/get_service_offering.py:34
msgid "Failed to get service offering [{}]"
msgstr "서비스 제공 [{}]을/를 가져오지 못했습니다"

#: pinakes/main/inventory/task_utils/check_source_availability.py:55
msgid "Check availability completed"
msgstr "사용 가능 여부 확인 완료"

#: pinakes/main/inventory/task_utils/launch_job.py:68
#, python-format
msgid "Job %(id)s has %(status)s status"
msgstr "%(id)s 작업은 %(status)s 상태입니다"

#: pinakes/main/inventory/views.py:89
msgid "Refresh job {} is already {}, please try again later"
msgstr "새로 고침 작업 {}은/는 이미 {}입니다. 나중에 다시 시도하십시오."

#: pinakes/main/models.py:65
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: pinakes/main/models.py:66
msgid "InProgress"
msgstr "진행 중"

#: pinakes/main/models.py:68
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
